護眼post 加重怨氣

請放下你的怨氣

女人=雞

有故聽

蝻亞人都係垃圾 社會既寄生蟲